菁姐係咪大淡友來？

睇佢唱淡到不得了。。。

大咪！

嘩

重口味

邊個菁姐

唔係年頭話四萬點咩
牆頭草就真

財演

如果一生人只可以屌一個女人
果個一定係青姐

跌市就唱淡
升市個時就提返話自己上年講四萬
點都佢中

熊貓粒lin係咪紅色先